我正式宣布足球＞籃球

賓沙拿 維度 高列巴尼 奧燒 尼馬 丹比利

個個獨當一面既球星都出黎反共

Nba班奶共力架去咗邊

你地個雷霸龍占姆斯仲幫緊支那打飛機

推

連登好多五毛喺度撐個James

呢隻猩猩奶共奶到雪雪聲

鬼唔望隻James比美國黑警打斷腳

最好喺佢去支那宣傳嗰時猝死

是

丹（比利）真男人

我鏝神翼馬列斯

佢del左post?

有無del得咁快

請尊重

起碼曾經出過聲

好

籃波撚入黎面對未

由此可見籃波只係俾班猩猩搵錢

政治wfc

是旦啦 Who cares

都係玩具

馬列主義走狗連個名都改名做馬列斯

笠水

咪撚扮野各打50大板

事實就係足球＞籃波

鏝叫我del

習總wechat比牙古路叫佢嗌你del？

唔關牙路事 牙路打緊機
係PR del